覺唔覺敏昂來呢個畜生就算緬甸人誅佢9族

都係罪有應得